g20團隊既十一登報眾籌仲差啲啲，一齊籌埋佢

捐錢link/

【震驚七十億人！！】G20團隊呈獻：連登眾籌熱烈祝賀中国70大壽！

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

914愛丁堡2:00pm

915美領12:00pm

915銅鑼灣2:30pm

罷睇TVB

pish

Push

推

[警世] 三個月後 大家係咪已經唔記得咗天琦講過咩？

借位，thx
香港人，共勉之。(長文)

推呀

香港人日程表提醒事項
— 914機場/天水圍 915英領/金鐘 —
［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪惡感四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

大家加油 我明最近好多錢要用 不過國際線都好重要
聚沙成塔

push

下
叫人唔好舉美國旗
但係叫人去登報？

美金定港幣？

港幣

推呀。賀佢老母
狗共咁樣搞鳩我地，點可以唔落鳩佢面